［年經］毒撚去唔去Ocamp好

大o就一定唔去
但見到好似個個O都玩埋啲on9野
我明on9係可以增進關係 但心理上覺得咁大個人玩埋呢啲野好老尷 好抗拒
想像到以自己既性格都唔想投入

而且唔平
見到咩水game狂哂水原則上好反感呢個行為

唔入ocamp唔通就真係識唔到人 日日自己一丁友食飯 冇人一齊做project
中學frd已經冇乜了

Dem beat仲更加無藥可救

唔入OCAMP識唔到人

又係呢種呃鳩人嘅技倆

毒撚去ocamp都係無人理ga la

不要再說了

淆咩？

o camp只係比d色慾男女溝仔溝女用姐，你覺得對人際關係真係有幫助咩？
如果你係毒撚款入去只會比人笑+冇人埋身，到時只會顯得你更加可憐

你諗下你去完O Camp 就要同班一啲都唔熟唔夾嘅人「瘋狂」ReU
到時你潛又話你笠 去咗又口啞啞無話題

好心你都唔點中意玩ocamp就唔好為左識人而晒錢 你唔yo 根本無人理你衣啲毒撚 加上好大機會係hi bye fd 可以維持係緣份 老實講 就算reu都可能唔預你

利申 上年大o組仔 今年組爸

千奇唔好去
會過得好痛苦

係肯去yo人嘅入到u點都會識到人搵到一兩個知己嘅，subcom/function/Hall/ lecturer 大把機會識
唔識/唔肯yo就咩嘢大細O都冇用，O mate識完唔維繫咪又變hi bye frd 講真好唔鐘意畀人chur嘅話，唔好去ocamp自己去識人好過

你問得呢個問題都足夠叫你唔好去

傻西先唔玩 玩左又唔會大肚

其實我覺得去唔去都無咩所謂 只要個人正常常既話點都話識到啲朋友既 唔洗咁擔心喎樓主

正正常常

大把人冇玩ocamp咪又係咁過
唔好比d咩唔玩ocamp就識唔到人
唔玩ocamp就唔係大學生呢d咁弱智嘅說話呃到
大學生要有自己思維，唔好咁易比人影響到

上堂識個人咪得
初頭個個都第一年
維繫又易d

感謝各位
一定唔去ocamp了

去ocamp有得瘋狂𥄫囡囡啲腳都抵翻哂啦

識野

報咗，唔會令你由會識唔到人變識到。
唔報，唔會令你由可以識到人變識唔到。
講到尾ocamp 都係啲社交活動，報咗多樣嘢玩，唔報咪唔報囉

ocamp無用，上年第一年入讀，有d同班同學去左ocamp，但係識番黎嘅都係d hi bye fd，而我無去，但係都群到班同學，其實講到尾睇你social能力，你份人係yo嘅，無去到時開學都識到fd子，相反你係毒嘅，最好咪撚去，曬錢去到又比人排

o camp真心冇用